Gli ultimi giorni di Pompeo
{{Infobox film
| name           =Gli ultimi giorni di Pompeo
| image          = 
| image_size     =
| caption        = 
| director       = Mario Mattoli
| producer       = 
| writer         = Aldo De Benedetti
| narrator       = 
| starring       = 
| music          = 
| cinematography = 
| editing        = 
| distributor    =
| released       = 1937 
| runtime        = 72 minutes
| country        = Italy
| language       = Italian
}}
 1937 Italy|Italian comedy film directed by Mario Mattoli.

==Cast==
*Enrico Viarisio as  Pompeo Quarantini 
*Roberta Mari as  Leritiere 
*Camillo Pilotto as  Il banchiere 
*Luigi Cimara as Lavvocato 
*Marcello Giorda as  Il commissario 
*Armando Migliari as  Lamericano 
*Franco Coop as Lufficiale della marina mercantile 
*Armando Fineschi as  Manolo DAdd 
*Maria Donati   
*Tecla Scarano   
*Agostino Salvietti   
*Vincenzo Scarpetta
*Dina Perbellini 
*Clelia Bernacchi   
*Romano Calò

== External links ==
*  

 

 
 
 
 
 
 
 
 
 